---
title: "Chamada de atividades para Debian Day Brasil 2020"
kind: article
created_at: 2020-07-10 21:22
author: Paulo Henrique de Lima Santana
---

Este ano a Comunidade Debian Brasil promoverá um evento online durante dois
dias para celebrar o 27º aniversário do Projeto Debian.
**O Debian Day Brasil 2020 online acontecerá nos dias 15 e 16 agosto** e será
transmitido pelo
[canal Debian Brasil no YouTube](https://www.youtube.com/channel/UCc6Yr77vh0vVh-yDXYwKLXg).

Estamos com uma chamada de atividades aberta para receber propostas da
comunidade. Você pode enviar propostas de atividades relacionadas ao Debian até às 23:59 do dia 26 de julho de 2020.

Teremos 3 tipos de atividades.

- Palestras longas: palestra expositiva, com tempo de 50 minutos de duração,
incluindo o tempo para responder perguntas.
- Palestras curtas: palestra expositiva, com tempo de 20 minutos de duração,
incluindo o tempo para responder perguntas.
- Oficina: atividade para mão na massa, com duração a definir.

Para enviar sua proposta, acesse o formulário abaixo:

<https://form.curitibalivre.org.br/index.php/329429>

![Debianday 2020 banner simples](/blog/imagens/debianday-2020-banner-simples.png =400x)

